男朋友同我好姐妹發生左關係...

因為自己衰先 之前去飲野同人去左爆房比佢知道 佢就搵我好姐妹傾 點知最近發現左佢地成日見 仲.... 唉 點算

利申 男朋友超有錢 .. 唔想散住 扮唔知？

佢做得好 我支持佢

希望大家比下意見 唔識處理

屌你老母唔撚理你真膠定假膠
屌鳩柒你呢隻死臭雞先
咪撚阻鳩住人啦撚樣

扮唔知都冇用，佢已當你係雞

全世界都知妳係雞呀

... 個個我最好朋友黎

扮唔知，上番好姊妹條仔

大家都有唔岩 我係一夜情 佢似有感情..

雞都有資格理嫖客私生活？ 袋錢袋得過癮咪算柒數囉

你又知佢地上左？

做咩係要針對我

你鐘意錢多過男朋友 你個fd 都鐘意錢多過好朋友 唔得咩？

睇到wechat 而且有朋友撞過下

屌下閪姐， 反正你都同人搞得

我fd都有錢 家底好好 岩岩外國返來

你其實真膠定假膠 咁都敢出post...

我一次飲大左炸屌

出去偷食好平常姐你男友正仆街食你姊妹

你想聽呢啲？食屎啦臭雞

咁佢鐘意男人多過好朋友

因為我想知道大家覺得分手 定 keep

雞如果真嘅話

雞咩 我又無收錢

比下意見唔好比負評先

真心答你。你如果為錢 找下一個啦 世界上你可能只有一個鐘意的人 但世界肯定有好多有錢的人

我識好多有錢 但無咩feel

先起底，後留言

仆街 唔記得睇你出post 紀錄

自膠

個ac細佬 好多次了

我細佬嫁個ac

只能夠咁樣回應

not me

你派帽比人 人地派返比你 有問題咩 又一個貪錢臭雞

引佢3p，偷錄佢， 鑿佢一筆錢， 同好朋友對分， 再放條片上連登。

咁你去問你細佬

.... 唔係想咁

你收皮啦死臭口

佢邊句講錯

比佢中出返幾次， 順返條氣先啦

做翻雞先符合你呀，你根本都唔識做人

唔係雞

雞會收錢

其實呢個建議幾好，你再諗諗喇

臭雞

雞全部都係雞

話緊你阿臭貨

你利申嗰句已經好有問題🙄你根本冇當佢係男朋友啦，atm咩

我都有錢 月入5-6萬

但佢更有錢 有前途姐

你搵錢多唔等於你唔貪錢

收皮啦 成日話人貪錢臭雞

咁要睇樓主你睇重你男朋友啲錢定你個所謂嘅好姐妹啦🌚雖然正常應該唔洗諗都知答案

你去開房同個三唔識七嘅人扑野做雞就得
男朋友同你好姊妹扑野就唔得

究竟樓主幾時先有第2個正皮

一講完即刻有

3

無收錢點叫雞

屌你老母 扮女人真係咁撚好玩咩？

[臭雞

扮咩

我都好有錢 how much 1q

啱丫，雞都會收錢，你？你係公廁丫，賤過雞連雞都不如丫

波台狗，假膠黎

雞都好過你 雞起碼有錢收 你係免費既西

你出撚咗軌仲想佢對你有專一感情?

你唔收錢, 不過因為佢有錢途當股票揸住,
兩個可能性, 一係你係隻有腦啲嘅雞, 一係你雞都不如, 飲完嘢就可以同人上床你仲扮乜撚嘢

咁又點

你姊妹食硬你男朋友啦

3P

「共用，有差嗎？」

反正你男朋友咁有錢，一條女洗唔晒的...

你條仔冇唔岩
你唔愛佢先玩一夜情
佢依家愛第二個你又唔鐘意
你咩料？你玩得人地就唔可以轉女？
抵你死 又一港女臭格

抵啦臭西

好心你啦
自己做錯先
你男朋友都未同你講分手咪算好彩
仲要大條道理話自己只係一次
由你同人地搞野嗰一刻開始你就已經冇資格同人講條件
加上你真係咁愛你男朋友嘅話
你就唔會因為佢有錢而唔分手

佢其實好專一

真係愛 而且有將來 有計劃 其實已經買左樓